全世界同我入黎拜神

老豆搵仔

繼續拜